{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016665",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 아늑 에어 호텔 설봉호수점"
    },
    "text": "居心地の良いエアはザ·休息フランチャイズホテルで、利川市内で価格対比最も清潔で居心地の良い宿として人気が高いです。 総客室数は23個で、未成年者は入室が制限されているため、身分証明書の確認が必要です。 未成年者の方は保護者同伴がなければ入室できませんし、2名1客室基準で人数を超過する場合、追加料金が発生します。 男女混合で3人以上の入室は不可能で、全室禁煙です。 居心地の良いエアホテルは利川市内のアジトで雪峰湖を眺めながら静かでリラックスできる空間です。 宿の内部はすっきりしていて、一定の出張客や旅行客に適しており、客室内部には分離されたトイレと寝室があって便利です。 サービスと親切度は良いですが、駐車と防音部屋の大きさには物足りなさがある場合があります。 手頃な価格で静かな雰囲気のため、お選びいただける宿泊施設です。 ただ、周辺に山がありますので、虫がいる可能性があることを考慮してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "利川市内で最も清潔で居心地の良い宿はどこですか？",
            "answer": "利川市内で最も清潔で居心地の良い宿は、ザ・休息フランチャイズホテルです。"
        },
        {
            "question": "利川市内のザ・休息フランチャイズホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ザ・休息フランチャイズホテルの総客室数は23個です。"
        },
        {
            "question": "ザ・休息フランチャイズホテルでは未成年者の入室は制限されていますか？",
            "answer": "はい、ザ・休息フランチャイズホテルでは未成年者の入室が制限されています。未成年者の方は身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないとザ・休息フランチャイズホテルに入室できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者の方は保護者同伴がなければザ・休息フランチャイズホテルに入室できません。"
        },
        {
            "question": "ザ・休息フランチャイズホテルでは2名を超える人数での入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ザ・休息フランチャイズホテルでは2名1客室基準での入室が可能です。2名を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ザ・休息フランチャイズホテルは男女混合での3人以上の入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ザ・休息フランチャイズホテルでは男女混合での3人以上の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ザ・休息フランチャイズホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ザ・休息フランチャイズホテルは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ザ・休息フランチャイズホテルは雪峰湖を眺めることができますか？",
            "answer": "はい、ザ・休息フランチャイズホテルは雪峰湖を眺めながら静かでリラックスできる宿です。"
        },
        {
            "question": "ザ・休息フランチャイズホテルの客室内部にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ザ・休息フランチャイズホテルの客室内部には分離されたトイレと寝室があり、便利です。"
        },
        {
            "question": "ザ・休息フランチャイズホテルのサービスと親切度はどうですか？",
            "answer": "ザ・休息フランチャイズホテルのサービスと親切度は良いです。"
        },
        {
            "question": "ザ・休息フランチャイズホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ザ・休息フランチャイズホテルには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ザ・休息フランチャイズホテルの防音部屋の大きさはどうですか？",
            "answer": "ザ・休息フランチャイズホテルの防音部屋の大きさには物足りなさがある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ザ・休息フランチャイズホテルは手頃な価格ですか？",
            "answer": "はい、ザ・休息フランチャイズホテルは手頃な価格で静かな雰囲気のため、お選びいただける宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ザ・休息フランチャイズホテルの周辺には虫がいることがありますか？",
            "answer": "ザ・休息フランチャイズホテルの周辺には山がありますので、虫がいる可能性があります。ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 723
    }
}